理大入面仲可唔可以由記者發個聲明出黎

作一個宣示